有無人用緊Sony Xperia XA2 Ultra (4+64GB)

準備買, 大家覺得如何?